# Database Checker

Das Programm prüft die Integrität der Fakturama-Datenbank.
 
Folgende Parameter sind möglich:

`-x` entfernt (bereinigt) alle sensiblen Daten aus der Datenbank 
und ersetzt diese durch ein "xxx" bzw. 0.0€ bei Preisen und Umsätzen.

`-i Dateiname` Angabe der Datenbank, die eingelesen wird. 
Wenn nichts angegeben ist, wird eine `Database.script` im gleichen Verzeichnis erwartet

`-o Dateiname` (optional) Dateiname der bereinigten Datenbank.

Start des Tools über die Windows Konsole:

START->Ausführen->cmd

Dann mit `cd` in das Verzeichnis wechseln, in dem `database_checker.jar` liegt. 
Liegt dort auch die `Database.script`, kann mit

```
java -jar database_checker.jar 
```

die Datenbank überprüft werden und mit:

```
java -jar database\_checker.jar -x -o Database\_scrambled.script 
```

wird dann auch eine bereinigte Datenbank erzeugt.
Diese hat keine persönlichen Daten der Kunden (höchstens noch Reste des 
Namens im Dateipfad der Dokumente). Keine Preise und Umsätze (werden alle 
auf 0€ zurückgesetzt), und die Einstellungen für Webshop Zugangsdaten sind auch gelöscht.